人生冇意義了

why

點解你咁快改到名

咪又係臭雞

你仲有幾耐

認錯人

冇晒 咩都冇了

點解

有得改嗰陣飛咗日本了wakaka

Wt spring

去冰